厹係天生的,但player就係港女製造出來的

D男人比港女傷害到極點
先會變成player

男女受過傷都會變player既

識溝女又唔專一咪player囉
香港不嬲都唔叫識溝女既人做狗公，佢幾多個sp都係值得尊敬